銀行轉帳轉錯户口有無方法拎返錢？

報警有無用?

無嘎喇。好人會比返你

否則你諗下點搵過吧啦

咁同人做生意
銀行轉左錢比佢
佢走左佬
報警有無用?

即刻打去銀行啦

你報警話果筆係黑錢應該有方法凍結到對方戶口

商業罪案

拎得返錢既機會大唔大

同銀行講咪得囉

自己唔睇清楚個名先轉 仲話報警

銀行肯轉返D錢比你
話晒D錢都落左人地袋

對家發現不明來歷嘅入賬正常都應該同銀行申報

打去銀行，銀行會出信比對方，但佢唔比番你銀行都無計

如果真係咁，可以報警，但啲警渣唔會理你，會同你講「無計架邊個叫你自己轉錯，一係你去小額錢債囉」咁

以上為本人親身經歷

可以同銀行講
但係佢唔一定幫到你

如果洗左D錢犯唔犯法

咁即係話收到錢
你唔想交返出黎就係自己

帶advice slip 或者其他suooprting 文件report 比bank 分行聽先，分行會比張form 你填，同時間bank 會叫你報警，然後去到報案室差人會耍你話幫你唔到叫你走，你要堅持同差人講就算唔落口供都好，你都要返個報案no 因為bank 要報咗警先肯做野。跟住再去返bank 比個報案no. 佢，bank會同嗰條友講叫佢嘔返筆數出嚟，條友肯比返你的話，bank 就會過返比你。另外bank 會同你講，如果唔肯bank 都無辦法。如果真係個outcome 係條友唔肯，你就再報警，咁樣差人就拉得，因為呢個係theft 嚟。

要有耐性，因為最麻煩係bank, 但是你無辦法，因為人哋無做錯野，而係你求人做野。上次前後搞咗3個月，個客自己去咗3次bank, 2次差館，我幫佢出左5封信先拎得返。你可以參考吓

唔係唔想幫你，係真係幫唔到
因為係你自己轉錯

可以咁講, 但我會祝果個收錯錢又唔拎番出黎既人長命百歲百子千孫再死全家

好多錢咩？

因為係銀行叫我報警, 但佢就講上面堆野
如果好似上面巴打所講, 佢幫我落案先, 有報案編號我都仲可以繼續追呀

thx

佢又冇講
老實講幾千蚊真係睇唔到
statement水蛇春咁長

作為一個窮鬼
一千過幾百真係未必覺
除非無啦啦多咗幾萬

我意思係佢嗰句已經係指定台詞